連登幾時改名牙

叫做二女一男

巧吾巧牙

垃圾做咩負評禾牙吊梨

3p牙？

系牙吾巧聽咩😂

梨班死囝囡負評禾做咩😢😭

禾有講錯咩😭😭😭

定系梨地跟本冇得反駁禾牙😂😂😂

梨班傻系系 冇雷氣 堅系想跳制